SD高達 GGen CrossRays（18）菲魔：一定打到對面死全家！

DLC內容 (官網)

1月DLC PV

『SDガンダム ジージェネレーション クロスレイズ』第3弾PV

.

ELS Quanta都有

Q&A

Q:點解打完一關都get唔到部機？
A:打多幾次就滿,今代可以累積

Q:有ps4 / switch / pc 買邊隻好？
A:你鍾意啦,邊樣方便咪方邊隻

Q:switch版好lag點搞？
A:等官方fix

Q:行版中文 / 日版日文？
A:switch版今代包多國語言, PS日版無中文

Q:點捉敵方D機？
A:只可以捉敵方由艦派出黎嘅機, 等敵方MS/MA係艦出黎之後爆左部艦就捉得
A:今集SECRET機冇得捉

Q:想最快有勁機點做？
A:00劇場版第一關EXTRA夠拎齊四子機體，買療天/00R升上00Q->00QFS

唔洗刷錢

youtuber channel:

wiki link:

請用不推文

張追加派遣圖駛唔駛update下

用後生菲魔揸全裝甲age1會唔會有特殊對話

faq應該多d

今次付費DLC啲新機好似無乜邊部好用咁

應該冇

lm

今個月 賣能力

部age1無核彈

菲魔D台詞成日話要打死維根
今集邊有維根你打

個親衛隊技係幾勁
高達殺手都唔錯

係宇宙海盜真係…

宇宙海盜但G-Self出唔到宇宙

f 階層配team trinity感覺會幾勁

醒起獄天使final 有招跟覺醒值
但洛奧係0 升唔到要用錢谷

Gself中文譯G自我真係好難頂
明明上集GGEN、GVS、機戰X都係G些路夫

因為牛油炮都係靠halo

logon用第一季果個射程+1

阿哥>細佬 confirmed

AGE-2冇想像中咁勁
不過都會照練

個個爆晒機
已無人玩了

仲未砌到四隊所有機都可以求其打一下五六萬
心理上覺得未玩完

唔明點解連self都要譯
咁點解唔譯埋個G

對返甲乙丙丁？ 庚-自我

其實點樣觸發
用大波女角打佢？

豬 自我

打寶佬 益時

吞 甲
甲豬醫

轉 甲
雙重交叉

想請問下switch 有1月DLC咪
買左season pass都唔見

我買左season pass
尋既返去一開機就自己dl

我有dl左新version
但開game唔見有新派遣

用咩技能可以砌到最高攻既加成

今集冇wars/world 咁有誠意機體數量少就預左但大多數機體好似hea左少少喎
好多機體本身有既武裝今集都冇（突自個種武裝太多而重現唔到就冇得怪佢）
或者好似wars咁有重現原作既特殊攻擊都得番幾部機有
攻擊/特殊畫面都冇wars個陣咁熱血/華麗
純個人意見

不過對白好有誠意

超浪費 浪費 勇敢 威嚇
淨打高達就用高達殺手

其他睇返自己果招需要XX技術

特登留返d關比神高達打

所以Rifle Bit係World同Overworld一直都係有牛油炮動畫但唔係覺醒嘅特射

係呢集突然弱智set做覺醒又唔俾Lockoff覺醒，又唔將Haro加做專屬技能加返啲射程

新手啱啱係日本買（謝絕狗源） 想問下有冇新手攻略？ 係咪升死一隻好過平均升全體？ 唔該

如果一開始係玩normal，無咩要注意
要留意返就係機體爆左唔會復活
ggen係你想點升就點升既game
可以上youtube搵下開發流程，開發一兩部勁機，咁樣初期會輕鬆D
不過初期順住開發到WZC已經好夠

隊長招技如果人人都有係唔係可以狂加聯攻 pow 1500
定都係計一次

00第10關好撚on9，d撤退艇衝去死

利申：玩extra，玩咗2個鐘先過到

問：normal有冇咁on9

normal都會
但好似回避率高D

我都試左好多次先搞掂

最後感想係要善用支援/聯攻
make sure你打每一部敵機果陣
最少有兩部機打到

聯攻系技能/OP全部都係只計發動果部機

唔該巴打 陣間試試先

AGE2招SP技有D失望，求其斬2下就算
等我仲FF有FULL SET睇

玩左其他關先
我玩完00劇場版就打00
冇卡過

呢關得劇情機喎，點都要鳩試
喺t2 quick save，save load大法

刷到上或下是但有一部艇被打3下，最多只中一下（最好唔中）

咁後面就會易試好多，同埋要用支援
lockon+提子可以一擊殺滿血敵人，但提子+aleruya就唔得，所以要托勒密都要打人削血

謝謝你

麻煩晒上面幾位，依家終於入到去打死兆炮

因為原作嘅經典Combo係晒部冇出嘅Double Bullet到

另外上問有冇話打邊章先會好啲定隨心就ok? 唔該

屌比咁多錢買Season Pass, 又冇劇情玩, D機又廢
反而橙命運呢D就唔洗課金都有

本身係為左X Gundam買,買果陣又唔知以為有關卡玩
希望遲D會有DX with G Falcon

睇你想點玩
一開始拎晒勁機訓住過
定慢慢一邊睇劇情一面升機

笨大自己批發仲有港譯的高達喎

好似真係有，但無關

以前OW斬得仲型過依家

switch lite 玩仲會唔會lag 唔想買完lag到仆街

我依期返工放工都用NS LITE玩
感覺比之前順左
但有巴打話有彈GAME，我暫時無事

oh咁我記錯左sor

我好想佢出返haro 王留美 主席 呢啲角色
明明以前World果啲都有

同堆特定機體應該容許多人搭乘

我咁啱去日本旅行見到所以忍唔到手買咗 同埋佢跟主機系統語言 我宜家都係睇緊中文

好的 咁我睇吓劇情先 thx

呢關好易咋喎
係一直過唔到破損能天3TURN 15架嗰個

邊關？ 已經無晒印象

動作畫面表現我覺得係今集好D
有D動作創新下 幾好 還原都好睇過以前
同埋其實留意下 wars/world其實都好多兼用卡 其實都係hea
只係主角機比較多 比較無咁易留意到
不過係有D位感覺到誠意不足嘅
例如無得換樣 某D人物一期二期cut in都係一撚樣 扮撚哂野
同埋特別支援開場無撚哂
應該留返下集先一次過整返 改返 扮有新野
記得佢話下次開紅會變返指令式

之前流出嘅機體圖
有X Divider 無DX+G獵鷹 同埋X嘅外傳機
同埋橙命之所以free係因為純粹複製貼上
感覺本來就有嘅野 係要收起當free dlc出

diu switch update完仲衰

過完一次就冇再入去，唔知有冇記錯
好似啲機械人會一路轉圈行，你喺反方向等佢打你反擊就得

Seedd 有個金髮通訊員

點解無得用㗎

應該係無配到音 所以無
佢廢事好似上集創世咁 有D人用得但啞嘅

00q els已經好有誠意
堆transarm大招都有唔同
我覺得今集唔算騙錢
係dlc真係差，得新機無新關

隻sd 狼王手指有分色

開き手の爪の色分けを成形色で再現。

咁其實每集都會有親生仔同爭製作組錢嘅分別，但係Wars/World (特別係Overworld) 係由Spirits開始食老本慢慢砌上去，上一代動畫有親生仔待遇嘅直接繼承，咪俾你有「好多親生仔」嘅感覺囉。

Cross Rays做得好唔好一件事，但今集係連Genesis嘅老本都冇得點食 (因為上集全UC，而今集UC收咗皮)，除咗一部巴巴狼同幾部G Gen原創之外，全部機都要新製

係咪應該升到個人 99lv 先加佢啲數值上 999
但好似有排升

用錢升好平

380放咗，剩係爆咗SEED同00劇場版

用錢推到stat999就ok

就係試左幾次都試唔到佢點行法

佢順時針圍圈行

佢會一路順時針行

唔好意思 想問下張code點用 係shop打完佢話話not available 唔該

你用香港eshop打日本code？

想問下如果想入手天照迷惘同王者迷惘係要買漫畫書先有?
想問下本漫畫書邊度有得買?

任務272送邊款阿賴耶識

巴巴托斯嗰個

dlc好似 除左卡洛之外其他人都好似沿用舊底既錄音

World係出得正，玩法都冇Crossrays咁悶

早幾個Post我都提過 但大家普遍覺得時間序亂黎 但我個人就好鍾意

都係個句 隻隱藏機白鳳凰完勝超越之龍

我有轉番日本地區

過咗期？
影一影張紙背面

背面冇寫 佢正面左下角寫2020年11月27日

之前試極都係打得14架
試左幾次放棄左

因為美鈴無可取代

插住隻game打code?
（對清楚有冇打錯）

一開始去左面，逆時針移動

唔剩係部機轉地區
要上網用你個Nintendo account 轉

得咗喇！ 唔該哂解答我嘅巴打

btw 打咗兩章normal都get唔到又升唔到機係咪正常？
要用get個部尾刀咁咪一定升唔到鳳凰嗰堆？

唔好意思 超級新手

有冇人講下Age個故事？
三代一齊打？
同一陣線？

無故事

一個人細過比外星人殺左老母、女朋友、戰友
然後決定要對面死全家既故事

正常
愈高難度條bar愈升得快

尾刀先升到bar

咁睇泥都係要分散劇情咁打儲錢先一條線打落去我到等三章就唔多夠打

你可以重複打同一關打到get到為止
條bar會一直儲

但無超越之龍 當年谷起sd，邊有g gen

打緊W 個故事，一堆MD有磁場減傷，又行得快，迫住用近攻打，但又唔夠時間阻佢地入紅區。係唔係應該打返前面d關刷下錢同經驗先？

好的 但基本上係一定要咁做定係我太廢咁快卡

一開始係咁架啦

超越之龍升 lv 係咪永遠加1
升到 30lv 超樣係咁

角色要用錢推

機體就越升強化點數越多

估唔到菲魔都會讚下個仔

點解叫菲魔？ 佢同個仔 同 孫 唔岩？
想知個故事

佢入魔係響四十幾歲開始

兩個戰友 一個俾人暗殺，一個戰場上戰死，佢就發動政變奪權 推翻 當時地球軍政府，之後佢個仔一次任務失蹤，佢就變得更加癲，表面送玩具遊客機俾個孫，實際係訓練個孫代替佢第時上最前線殺火星軍,連高達都一早整埋出黎

跟住令佢俾人叫菲魔就係地球軍同火星軍最後一戰，佢想對火星軍殖民地 發射禁武

幾時先有2月DLC trailer

好似幾正 個仔同個孫 同佢一樣咁痴線？

個仔做中立撚，暗中削弱雙方實力以免全面大戰

個孫係左膠大愛撚

最後同個仔 孫 打？
聽落幾Dark 幾正 當初見到佢個人物設計冇睇度

屌你g gen
仙奴俾岡媽化影響射唔正改到自己射唔正咁
仲要俾岡媽劈死

想問 下 seed d 08 變革序曲 隱藏條件點過

隱藏任務目標：

能否前6回合內，殲滅「毀滅高達」。

要一回合爆哂咁多部 毀滅高達？

我爆一部 佢就即刻失敗

一回合內爆哂咁多架

打完GSD篇
海邊個劇情真心好嘔心
基拉殺完人細妹再殺人條女,再叫真大家一起戰鬥吧
然後真又話好
哇屌你老母我睇緊D乜

中文譯錯 佢既要求係
前面六個回合既
其中一個回合內打爆晒咁多部destroy

譯錯搞到我重玩左多次先解到

戰艦想用全女班 有冇推介

其實相對
真都差d殺死基魔
打和啦super

一個人有意無意地殺左你細妹同女朋友,於是你想殺返佢
咁樣都可以叫打和?

age其實幾好睇(我個人enjoy佢多過00)
佢分3個時代既,缺點就係第一個時代悶D平凡D,同埋畫風太過小朋友
不過捱過佢,睇到後期就好好睇

因為age本身想係兒童向高達，睇level5其他作品就知
第一代被人屌得太多先係第二代改返正常啲

講真邊個天才諗要設計一套正經但又主打小朋友既高達
根本冇可能WORK
睇畫風已經知出哂事,都可以照過審批比佢出

四PART入面第二PART好睇D,第三PART又變番睇例牌左膠做主角
好似最尾啊爺同老豆出番黎先又好睇D
個人對呢套野既評分係急升又急跌

KO篇左膠撚只可以話故事需要
因為菲魔已經係殺死對面，咁KO比佢洗腦成功又好怪

Age 第二季改好左
第三季就差返
13歲靚仔識咁多大道理？
呀爺當年講得過，因為佢係生活係戰亂時期。但呀孫係溫室長大，點都唔識咁多道理

無 你睇岩邊個就用錢推到999 好簡單

AGE睇MOE就夠

艦長 乳搖/皇小姐
副艦長 鐵血果個
通訊 美玲
維修 觀星者綠髮果個
操舵 Lockon條女
客席 是但一個女主角
理論上就夾番原本應屬既位置，不過都係唔理照推到999

仲有其他任啲翻譯唔知係叫隱晦定語癌
唔追post/ 搵攻略睇都唔會知到係點過

language轉日文就ok

到依家都仲未敢打鐵血
有陰影

飛劇情囉

其實咁改幾好呀，等D人更憎佢

美婭 做艦長

dlc d人好可惜無特殊對白，

全部都唔識叫trans am

卡洛有叫，阿西姆我懷疑係用EXVS既錄音
好多對白都好似

想問下switch有無連歌版
定一定要eshop😂

現在實體已經唔太見有貨

唔係，可以升98次lv，但能力會加100，所以會有一次加3或者兩次加2

我係ps4撚唔清楚，但參考返ps4都係最平嗰個版先有實體，有可能switch都係咁

我之前係日本amazon買連歌版

有
不過應該買少見少
而家出面唔知仲有無
我一出就係電玩網買日水

唔該樓上咁多位
今日行完信和都剩係見普通版

反而ps4見到日限
但係想拎去旅行玩

我淨係睇咗中文版，ps4中文版係得普通

版權問題，連歌版唔會有行貨，但switch日版都有中文

Ching又想玩又想聽歌不妨考慮買ps4/ steam eshop 普通版
再自己入歌，可以爬下文，之前啲ching有教點入歌
而出街嘅時候想玩呢，都可以裝番啲remote apps用電話玩
同埋switch版真係有唔少問題，唔係人人忍收到
我都覺得隻game成日挑戰我耐性

屌,個save爛鳩左,一load入game就軟體錯誤...

女艦長一定係面壁九年

客席放莉莉娜

Thx巴打

機戰系列都係刷架啦

莉莉娜放master位

被人偷機都贏到
真係完全靠人carry

Sor錯post

莉莉娜兩個數值都夠低
我全部裝晒維持現狀方便養雞用

有時聯攻打到幾萬傷

有時打得幾千

想問下點解差咁遠

同一部艦

問下bandai 點搞，搞唔到賣game 算

overkill??

我唔直接答你 用例子答你

定係超強氣critical hit

唔撚得,佢最尾一關玩完個stage clear個底張圖用個賤種挑起巴巴托斯個頭張圖
我屌佢老母臭閪

屌重睇age如果無ova某人真係仲柒過朱古力，出嚟俾super pilot兩下秒咗

今晚應該可以打完seedd線
拎晒基拉阿斯蘭

基拉易拎，阿斯蘭就麻煩d，驚大力得濟

我想問W莉莉娜個任務條件係安迪Get 邊個係安迪

月經
佢翻譯出錯 正確應該係打哂W世紀所有關卡 W EW G-unit 3個

Switch實體有歌曲版

嘩 唔該哂

翻譯真係錯得誇張
打Seed時見到港譯奧布
但有時又用台譯歐普
最離譜係同一段字
兩個譯名會先後出現

成隻Game基礎魅力最高好似係莉莉娜

ns版有咩問題

Hang 機
死圖
瘋狂loop戰鬥動畫
過唔到版面
...🌝
不過人人都唔同，好睇運

等佢打你再回避咪得

第1次睇鐵血第2季既劇情，完全係充滿惡意

仲有壞save阿!!!屌佢老母!!!!!!!!!!!!!!!!!

咩年代save上晒cloud

損傷控制beta

維修可以用鐵血 艾歌

最左膠

唔知
如果個壞save 上埋cloud 就G9G

本身鐵血S2打完MA就不斷送人頭
充滿惡意唔關g gen製作組事佢哋都係還原個故事

Switch版玩得耐會彈game都算
更新完唔係fix左而係多左個顯示唔到人同機既bug
我屌

Yes
做呢種任務我都係用呢招

雖然我未update之前已經有
不過我都覺update左之後多左bug

我未更前冇試過黑機黑人
早知唔連wifi

+1
密左好多，依家打完一關想入去編輯有一半機會係黑晒

冇上cloud 單機game 冇念過會咁死

最大問題係auto save 果陣彈，之後個save 就仆左街

痴撚線格硬要迫到班主角行不歸路，boss又突然變到好偉大咁

根本係維穩故黎，完全唔明岡田想表達D咩

睇佢地濕鳩訪談 佢地話本身就無諗套野要有咩意義
同埋淨係諗咗個開頭同要全滅end 中間就見步行步 結果整咗pat屎出嚟
我感覺最明顯就係打完MA 金毛忽然間係咁力量力量力量
最ON9都係話鬍鬚佬一早想改革一想就係想自由民主etc
金毛一早搵佢大家一齊坐低傾就OK
格硬到嘔心 連事後都要維穩

鬍鬚佬成日開口埋口傳統
最後又改革
真係好on9

升到level70幾，O Gundam已經高功過OOQ

基礎stat低d既機體會多D點數去升

去到lv99都係差唔多

其實係因為部機u唔夠勁
Pc版都係咁

有冇睇過動物農莊？一個講騎劫議題嘅故事

兩隻領頭嘅豬
1隻建議起風車改善生產，名叫 雪球
另一隻反對起風車，名叫 拿破崙

拿破崙聚集咗一班唔用腦動物一同反對雪球
趕走雪球後，拿破崙奪得領導權
拿破崙心知風車有用，就再話起風車
跟住就騎劫，話係自己一早提議起風車
大話講幾十次就會有班動物失憶信咗

其實一開始拿破崙反對風車只係為咗趕走雪球，求其搵個議題屌鳩雪球

係咪即係升到99lv其實飛機同00els一樣輸出? 分別只係機體特性?

岡媽梟首後先話鐵華團先係活得最似人
攞完彩再扮正氣凜然

你升到頂最後咪又係999攻

呢個youtube你留意下 好實用

其實呢個channel都好實用
睇圖大概都明
雖然我站良睇日文

好想玩返以前既sd高達
點先可以玩得返

升到99只係三圍追得上，武器屬性差同移動力/地形適性垃圾呢啲天生問題都係要用多啲OP或者角色能力位去救

舉個例子：Turn A招月光蝶6000攻 + 特殊射擊屬性 + 無視防禦力，你用部濕鳩機點升Lv都唔會追得上個輸出

呢d game 都要粒u勁？

好彩當年無睇鐵血 屌 依家玩到尾二關已經覺得on9 你老尾我咁辛苦運你上去 你同我射唔中fuck
浪費人生過seed

G GEN冇寫佢比條八婆影響所以MISS

之前貼人物圖嘅巴打

有無美鈴

如果鐵血寫贏/慘勝應該會好啲

俾我會咁寫：
巴力唔係垃圾，原來有審判系統，可以大範圍內所有ms停機，除咗有阿賴耶識啲機同高達骨架唔受影響，所以號角禁止人做手術

首先朱古力+鐵華團掃底曬其他家族
但朱古力做咗領導人之後，因為佢嘅純粹力量定優劣嘅思想，結果佢嘅統治俾號角時代更獨裁惡劣
需然有找數俾奧爾加做火星之王，但鐵華團此終係朱古力條𡃁，結果朱古力落啲惡劣命令落嚟唔做又唔得，做又俾火星民眾示威抗議，結果最後俾女主說服咗，鐵華團起兵反朱古力
一輪大戰，結局係巴力對巴巴托斯，而最後巴巴托斯暴走，打爆到巴力，巴力爆炸時出現特殊電磁波，射到成個地球圈所有納米機械收皮，世界上所有ms永久停機，三明同時都因劇烈戰鬥，吐血身亡

唔計DLC果堆機
有幾多機係冇得升出黎要靠任務拎?

00q els
狼王阿賴耶識解除
超越之龍果關5部

7部

升唔到出黎既派遣機

古辛重鍛
光罩

獨臂gold frame唔知你計唔計

演唱會渣古好似都係 卒機唔係好記得

好後悔買咗switch版，早知買PC算

00劇場版第3關算唔算最有挑戰性
限時，無限出機，比佢打中又滿血出返黎

但咁多敵機一回合好耐下

唔打隱藏機嘅話
郁電腦中間4部就得

我打唔到secret 出黎
好似要3 turn之內打25部els 異變機
咁一開場就有6部，淨底要俾佢打中19次先變夠數

無後悔過買咗switch 版

以劇中一貫物理係完全錯晒
魔劍一向係就算射唔中
擦過產生嘅衝擊波一樣有極大破壞力
所以先咁屈機
但嗰一幕擦過竟然係無衝擊波
完全係編劇格硬寫出嚟

未後悔姐

想問下新個兩隻迷惘高達點先有

鐵華團既魔劍係用A貨
號角用緊果堆先係正版

雖然成日hang
但係帶出街玩真係冇得輸

明明流星號先係原裝版嘅魔劍
理論上應該勁好多

推npc去俾els打
假設你有練過下自己d機 佢唔可能打得到你

無得帶出街玩真係輸左，我玩ps4版，之前想快d打爆機就好有心玩，但爆左機再去育成其他機，個熱情真係差少少，呢d用黎搭車果陣玩先fit

搬隻低機動，但有防衛被動技嘅ma出前線？

例：毁滅高達

係宇宙冇空氣點樣會有衝擊波

利申文科仔

Remote play狗巴有WiFi /返工玩 超級爽

光罩亥柏龍

我打個陣已經推兩部gnx iv 上去
下次打hell，應該解到嘅

Els d 技唔係全部都係特殊射擊/格鬥咩？

唔會後悔

要實體課金
買漫畫書

岩岩試左次
下面幾部綠色卒機變人形推上去揀防禦
els先容易打中

唔洗咬喎，根本就係個編劇亂咁黎。一開始魔劍無咁勁，後面就乜都拎魔劍出去打
魔劍咁勁，仲整MS做乜，部MA洗乜打得咁辛苦

係幾部brave 飛得咁慢
我打到第2 turn就已經殺曬下面啲els ，佢哋掂唔到
都可以試下，今晚試

咁佢畫面上物理表達
一向魔劍都有伴隨衝擊波丫嘛
要計現實物理
嚮大氣圈外射魔劍嘅反作用力
應該令發射魔劍部機變成粉碎

我屌咩
之後無得喺estore買？

佢大氣圈可以射中啲ms 已經準到on9 加上入火星大氣層出面射入去 航程咁撚遠連一啲影響軌度都無，咁撚精準直插目標
仲要無反作用力
真係on撚9

真係咁準 唔會我運到上去面直射都唔撚中呀

不過見佢宇宙射個D魔劍好似都無衝擊波 所以應該係對地先有

好似之後免費

無錯 即係開吉尼捷果啲卒仔

全部都係馬沙級別嘅人物

但魔劍出現已經係後面囉啵 同埋都好直接咁話呢件野OP
雖然唔想認 但除咗劇情同人物思維外
軍武個D佢係兜到 同埋設定上魔劍的確有拎去打MA
你睇返咖哩部機就明
劇中最尾打巴力個樣係最接近MA個樣 姐係可以射返魔劍
只不過佢話MA郁太快 要命中就要搵MS部隊牽制
同埋佢無話過有幾多隻MA 可能真係好Q多 所以MS都係需要嘅

但佢最大問題係無解釋點撚解劇中外太空飛碌劍落地可以睇落咁撚準
雖然要兜都兜到嘅 咪衝擊波

講起魔劍衝擊波
GAME入面咖哩部最終機射魔劍 miss可以睇到個衝擊波
不過魔劍卒同流星號就無 直接飛過就算

主角機嘅嘢

屌原來月鋼個劇情咁垃圾
唔怪得原作比人腰斬

同主篇一樣黑社會仇殺計謀奪權，完全冇吸引力

講真主篇都有幾幕幾好睇，仙奴miss嗰下雖然好撚仆街，但都帶動到你一齊嗌
月鋼劇情都唔撚Make sense
刺客無啦啦變保鑣
到後期又冇乜出人意表嘅野
啲機又唔係特別型
主角人設又唔吸引又廢
唔知點解全世界啲高達都會著君魔啲裝甲
自己冇甲架咩
好似幾條佬share 啲衫褲著咁
睇黎都浪費時間
哂左主篇個世界觀
寧願佢寫萊特點樣復仇
或者睇三明個仔溝哂啲女

鐵血通訊科技咁發達

應該係火星地面部隊send data俾魔劍部隊，跟住就開炮

但係個問題唔係描準定位
火星有人居住 用類似GPS嘅定位無難度

問題係大氣層外咁撚遠射入行星
你機身郁咗1mm 你個著彈方位會偏差幾百米

同埋枝閪釘飛行果陣有無咁大嘅Mass/慣性
可以進入大氣層 ，受到各種物理外力影響之下，仍然準到毫里不差？

其實有偏差都無所謂
因為本身就無諗住用碌釘直接打中 而係打落地面個衝擊波
你見D地面部隊走到老練咁遠就知
同埋最尾射完個畫面會見到除咗昭弘勁唔好彩直接比碌釘中之外
佢地身邊係無釘
所以其實三日月係無直接命中到
但衝擊波範圍太大咁解 所以震斷咗巴巴隻手

係囉 佢地唔係諗住亂槍掃射個area咩 唔係真係”狙擊”

根本係劇情殺

咁另一個極端係seed d
粉紅魔女軍團政變（侵略？）plant成功，仲做埋領導人

mr.武士道喺00 1st第25集打完金吉姆之後出現段戲好似係格硬加入去為出新模型咁
明明剎那打完大魔王嗰刻完就會好完整
點解唔調去24集打金吉姆之前收咗呢條線佢

2nd佢就好撚煩，成日衝出嚟柒，明明佢成個人喺個故事冇角色，為出而出咁
a laws俾個一人軍隊特權佢又係奇鳩怪，佢憑乜？又唔係變革者集團指派入去

既然話唔洗準確都得 咁魔劍對ma嘅解釋又會唔通
證明真係亂鳩咁嚟

打MA呢D都無資料 佢話係咁就咁 反正佢要兜實兜到
本身MA設定就係會追住人多嘅地區玩大屠殺
你唔搵MS牽制佢 D釘咪打哂落民居度囉
加上佢又無話過魔劍幾時整 可能好後期 所以仲係好少
MA又無講幾多隻 可能多到都唔夠釘用
同埋MA本身可以無限產出卒仔+ D卒仔可以幫手修復母體
釘完未嚟緊切上第2發已經heal緊 可能

屌 感覺好似為套垃圾辯護 雖然唔多想
但最近睇返先發現其實D軍武野都係兜到

唔洗兜啦
本身第二季就垃圾黎
打完第一part宇宙海賊就無好過
地球果part垃圾到game都cut埋
名瀨果到為死而死 所謂提華茲做後盾就係公然內鬥 背後桶刀
個老爺都可以無聲出
之後朱古力細個睇錯書 如果細個係睇到破滅魔劍就唔駛搞成咁

劇情呢D唔洗講啦 公認垃圾嚟 無得兜 我都好撚憎第2季
強行降智

我覺得唔好寫到朱古力咁胸有成竹咁已經好好多，其實好多人都係屌佢由始至終都好似有貨賣咁，但原來只係諗住無雙，結果好似跣左鐵華團一獲咁
如果寫返朱古力係有爭扎，係明知唔夠打，然後俾返個原因點解鐵華團明知朱古力唔夠打都要幫手咁，將就算明知輸都要打呢樣野被返個正當性佢其實已經無咁爛

明白晒

咁如果3圍差唔多，咁大家會點排機體強弱?

有冇心入邊既頭10或者頭5?

Q00 EAL
我只係對佢有印象

q00 els?

同埋三日月一關鍵時刻就會出事
第一季死肥仔 三日月明明用個鉗夾住左卡達
但卡達可以一手甩開去殺人
第二季就奧加叫佢開路比仙奴 佢就放朱麗葉特打仙奴一下
全劇最強駕駛員 唔突然on9根本唔會死人

屌佢老味仲要本身打殘左朱麗葉
差一下就桶死 佢一腳踢開放人走
之前明明下下都果斷殺人 對卡達就係咁追住打
死完仙奴反而放敵方ace走
個編劇真係夾鳩硬黎

岡媽：咪話佢三流機師囉

整隊支援最勁嘅打伊奧克

依條友死十萬次都唔夠

多女大波露溝

其實因為朱麗葉係岡媽化身，可以鎖血俾偽主角三日月打到殘都唔會死，仲可以最後執雞做英雄名留青史

打左成個月都未爆機
其實係唔想打鐵血個濕鳩劇情

00係ggen睇返真係幾正

佢嘅對手太弱啦
seed同孤兒兩大糞作

故事嚟講w都幾廢

w tv

好唔想打總帥

又要講到有咩號角創辦人靈魂
但最後原來好似袁術拎玉壐稱帝咁柒

但武士道痴漢feel更加重

想請教，派遣任務除左要求既條件，仲有乜影響個成功率？後期果d任務都係得5X - 7X%成功

W 係 game左cut右cut先令你有呢個種感覺啫，W個故事放係成個高達系列都算有深度嗰批

實力掛，lv99點都高過lv1

但6x% 都穩陣㗎啦

switch版順左好多

仲唔出下個月dlc片

1.2.0成鳩日黑機黑人要重開呢

今集可以一個掣飛成段劇情，練好啲勁機，除咗任務要用劇情機打外 (劇情機對打堆廢話一樣可以一個掣飛劇情)，垃圾鐵血全情飛劇情當浪費一兩個鐘倒落海咪算

全程，自

16部999攻Full Saber + 16個999格999覺醒角全程平推當睇唔到咪算

知道2月dlc有咩機未

其實鐵血是咪只能等到正式入機戰先有可能寫返好 雖然好懷疑寺田仲有冇當年扶正飛鳥真既魄力

唔係吓嘛

Seed都OK
係Seed D先變屎
明明照抄Z就搞掂
抄都抄成咁
W個故仔唔差
只係因為班主要角色立場多次轉變（仲要係各有各變）
而且成個故仔無明確嘅壞人
先令人睇到好迷惑

W最大問題係演出啦
鳩化晒成套野

請問有無人知呢個圖鑑點開？點解無開發建議？

用老虎揸呢部機

接近所有專用機都係搵條友坐上去就開到 渣古老虎果d都係

開到啦，感謝

明白終於開咗thx

有冇人練機病發作，係咁想要練爆晒所有機同角色

有排玩

我咪做緊呢樣野囉

柒到咁 要咩陣容先救得返？

朱古力比飛鳥真兜巴星,問佢係咪覺得出賣信任自己既人好叻,一部機想打全世界係咪ON9
之後基拉出黎兜巴星飛鳥真,問佢一部機打全世界有咩問題
然後朱古力入永恆號隊,夾埋阿斯蘭清撚左鬍鬚佬全隊

火星之戰果陣,三日月同昭昀比一堆魔劍射,穆走出黎話自己係化不可能為可能既男人,擋撚哂所有魔劍
之後兩條友輕鬆清場

終於100%

點知係控制號角眾打殘朱古力

好似以前機戰k咁
一開始就跟基拉
我地一開始都跟鬍鬚佬
同age嘅菲魔連動
殺哂班火星賤種

加埋電腦戰機MARZ

打到鐵華團陷家剷果時跟住教導團衝上太空同朱古力鬥快去到鬍鬚佬母艦

未出新dlc片？？

派遺有咩方法最快升75lv?
裝廢棄零件比其人冇用既？

鐵血s2最大問題無人有腦（無左餅乾）
機戰有咁多戰略家好易搞姐

玩緊鐵血劇情 咖哩咁睇唔起火星人
邊忽正氣
當佢第一季完左就算

無左餅乾，鐵華團就注定失敗
就好似架車無左break咁，而團長係S2錯左幾次都無人阻止佢

其實有都冇咩用
連輩份比佢大嘅名瀨成日同澳加講咁急好危險
佢都冇理到
依嫁睇返
一日有三明澳加一日都停唔到落黎

有軍師幫朱古力應該有用

“喂，不如叫醒埋啲MA??"

或者

「準備定岡釘部隊，反正會有鬼混入黎射出去」

三明平時就尾機
一到關鍵時刻就放哂水（餅乾同仙奴都係佢放水先死）
三明勁到一個人打爆一隊艦隊就得

餅乾立曬flag唔計啦
仙奴個次係個仆街靚妹寫到佢勁到又可以一邊單挑三明一邊阻住仙奴
不過事實上我情願仙奴射中

19年買咗到依家啱先玩完seed同拎els

機戰要處理其實好易

火星之王路線 同朱古力合作 因為主角隊太強大屌贏埋鬍鬚佬 最後朱古力發神經想完全收編主角隊 被皇天擊殺

if路線 餅乾冇死 主角隊覺得s1朱古力奪權過程太卑劣唔可信 後期3方混戰 朱古力跟返原作咁輸俾鬍鬚佬 主角隊再收尾

冇得話立FLAG唔計架BO
三日月果下用個大鉗夾住左卡達部機,餅乾同奧加冇啦啦沖出大空地
兩邊一齊ON9搞到餅乾死
你要畫人死都畫得認真D啊,可唔可以畫三日月比幾部圍緊,真係分唔到身
同埋唔明佢兩個做咩要無啦啦由森林出空地

結論：朱古力都係死吧啦

再唔係講𡃁妹 捨命去阻止都好 要佢死

火星之王路線其實正路
反而if路線睇唔出混戰入面鐵華團有贏既機會
始終魔劍係到

入到機戰就大把一流機師帶住鐵華團啦

其實照跟原著劇情行，去到最後鐵華團被包圍果陣改少少就得

例如搵粉紅妖女洗腦，令到號角果邊厭倦戰鬥，之後再搵D外星生物出場，雙方停火共同作戰，朱古力同咖哩出合體技打對面大佬，即刻熱血哂

唔好洗白咖哩

迫朱古力條傻鳩談判
之後就發現大家都想改革
Bbq啦
當然朱古力係s1果個
唔係s2果個力量傻鳩

唔想鬍鬚佬乜事都無

岡田話佢係偉人黎架

邊個做艦長值得中前期長用

買人好貴
都無得隨自己喜好選擇

唔夠錢駛就養雞

咪係用返本身坐艦長既原創角色

用慣遊擊返唔到轉頭 買咗托勒密2改不過想用返遊戲

不過回血難搞

我自己就前期玩艦，中期遊擊，後期玩返艦
因為前期玩艦回血簡單d，去到中段d機開始升到咁上下就轉用遊擊，去到後期又用番艦，因為艦一定出到9部機，玩到悶悶地就9lock清場

戰艦9lock 要出齊9部機先得，唔太方便

咁玩得艦就算唔9lock都係貪佢可以出晒9部姐可以用多幾部自己鐘意既機，除非要解d麻煩既任先轉游擊team去加速

有冇得唔逐部出

驚爆危機嘅相良宗介

要出齊9部唔係重點，而係9部都要留係部艦嘅指揮範圍入面 + Lock範圍只限戰艦指揮範圍。你部艦上面啲機勁少少已經會衝到用唔到9 lock (艦冇得step一定慢，然後啲敵機根本未衝到入範圍已經俾你隊機打死晒 )

遊擊機數係唔穩定，但係幾乎每turn聯攻都可以lock足咁多部

你加指揮值谷到16咁上下
再加SFS 俾機
聯攻完先用機打遠

用艦就係因為懶

好多任條件例如
經過x回合、ko都所有敵機、守住xxx果d
根本唔駛衝
敵機會自己走埋黎
你想打既咪擺d機喺附近一人打幾部
其餘果d9 lock清 好似超越之龍果關咁

至於npc x回合要去到x 果d
通常npc部機都快唔過你
最後自己最多派一兩部過去護住驚npc被打爆
其他繼續9lock清 走遠左都起碼7lock 唔重要
呢d任用遊擊有時都出唔足7/8部機

艦 托二改加個推進都9格
艦長通常都加area能力
艦area 16-18格唔難
+埋用技能高速beta 移動力+2
cover到起碼都26/7格

除非你裝左把握機會/用tifa
+每個回合都行到最遠最遠
否則部艦一般都cover到

一部機移動力9/10 行3次 27-30格
咁你master有裝不斷前行意志再行遠d
對比部艦差5/6格
但都係果句 用艦因為懶 唔會衝咁前所以ok

計漏左坐飛機 落機再郁8/9 格
咁可能真係會離部機好遠
但有必要咁樣衝通常過關條件都唔係ko所有人
於我又無所謂

通常要衝到咁遠我就真係會轉游擊不過都唔洗好多關要衝既

GSD雖然爛，但都叫做個結局主角無死
只要改改班角色性格同細節位已經正常唔小
鐵血雖然未必有GSD咁爛，但問題係個結局真係寫到好死
要執真係要重寫

主角要唔死就好多辦法
最難搞要寫返正常影帝同團長

朱古力加軍師俾佢應該ok

團長就加三明同兩條女嘅羈絆之類，令佢掛住扑嘢唔成日chur團長下鋪搞乜
或者名瀨叫得停團長

想問下渣天意高達個面具佬點先招募到
爆左seed全章都無佢

去任務嗰度搵下 會有寫

名瀨重傷退場但唔死
再提一提團長唔好去咁盡

有萬丈a夢
大家齊齊bbq

萬丈救返拉芙達就夠

啱啱NS玩玩下跳左個系統出現錯誤，之後重開就話“保存資料載入失敗，請將遊戲更新至最新版本”
但我版本已經最新，姐係乜意思？

DLC3 trailer呢

每lock一部機pow減一成
同埋啲機都有影響

其實你睇個cost都都知勁唔勁，勁機唔會平得去邊
不過當然唔係100%準啦

謝謝

上年出完GGEN，下年終於照顧班VS勢出家用版
笨大即係要屌下佢先識做人

下個DLC會出咩 有神高達就好

起碼4月啦

應該有G-Self完美背包型態
AGE第三代主角
仲有部分G高達角色（我估2月會出杜門同兩條女，3月先出大哥同師父）

Twitter 連續7日賣緊DLC2廣告（一日一架機體）
應該好快講DLC3?

今次拖到咁遲都未公佈，希望唔會下個月尾先出dlc3

Deadline fighter

可能結果2月29出

爆晒機先出DLC有咩意思
另外，請教下大家，小弟冇玩舊作，想問舊作係咪都係跟返動畫劇情？如果係，部分動畫咪會係咁翻炒

我特登留返d關冇打 等dlc
其實係 但愈畫愈靚咁 間唔中會偷工減料少咗d招

DLC派遣任D機係唔係拎得一次？

nope

上集UC,今集非UC,點翻炒

新年係時候玩下隻獨眼,有冇攻略

話緊啲卒仔機貼皮動作？

00q 00 最終決戰
回血 no problem

沙漠真係好廢
死神都好用過佢

沙漠真係廢機嚟

全部dlc買齊要？$

騎士超越之龍駕駛員唔係打完出騎士超越之龍之後另外嗰4部機就完任? 定係要爆第2次?

打哂其他機 最後先打超越之龍

搞掂 唔該

等睇w迷出黎話重現原作因爲準備銷毀臨時拎黎用所以得基本武裝

仲應該要有咩武裝
利申:無睇w

Tv沙漠有把bb彈槍
死神有飛盾
雙龍有龍尾光束槍（不過五飛本身都唔係臨時拎部機出黎所以應該唔關時）

其實漫畫《敗者之榮光》
係有EW嘅後繼機強化版
例如地獄死神
部機個樣同OVA版一樣
但鐮刀係雙鐮、有返個飛盾
紫色沙漠都有返支槍用
最特別係部甩毛
有盾又可以變形做飛機
而啟動零式系統之後
部機個頭同心口係有少少變形
可惜今次隻Game都無收錄
淨係得OVA版

想問依家買仲有冇獨眼高達隻game送？

而家先開始玩
請問除咗戰損古辛
仲有咩隱藏機派遣任務先拎到

推

EXVS會唔會變gundam versus

亥栢龍光罩版

單手金迷、宇宙用Mobile Worker、長開光罩版超級亥伯龍，同埋幾部放乜位都keep住唔會變樣嘅指揮官專用機 (記得有宇宙用鐵人、AEU Enact、GN-X IV)

今次啲ew 後繼機真係用唔落手.... 死神同沙漠得兩招，痴撚線。開發之後退返做tv 版算

岩岩開始玩,打左頭兩版死左幾部機
係咪要由頭玩過

部機爆左就無要重新生產 你諗過

Load save啦

死save好野

咩版？ps4？switch? PC?

switch上星期出咗1.2.1更新，我玩咗成個星期，冇再黑機黑人啦喎，又順咗好多
（裸體聊天室多光點特效，同尾關太多卒用聯攻揀人時都有少許跌fps)

有2月DLC 片或者資料未?

鐵人宇宙指揮官型
金迷(單手)
鐵人高機動B指揮官型
AEU依拉古頓(指揮官機)
鐵華團機動工兵(宇宙)
加姆·羅迪(指揮官機)
迪武(指揮官用)
古尼捷(指揮官機)
鐵華團機動工兵(指揮官機)
基捷(指揮官用)
古尼捷·烈達(宇宙型/指揮官機)
古辛RBFC 戰損
古尼捷·烈達(陸戰型/指揮官機)
GN-X IV(指揮官機)
超級亥伯龍(光罩)

但係我入戰都會hang

編成就冇事

Switch呀，更新左都唔得，今次仲要唔係打打下死，無得Quick load

雙頭龍多番條龍尾炮
重炮手乜都無加

DLC呢DLC呢DLC呢DLC呢DLC呢DLC呢

DLC?

DLC??

打到W尾....原來杜魯斯都算係好人
一直以為佢係奸角

未爆機 但用戰艦無雙開始無聊

戰艦真係屈機過頭 玩到好冇趣味
玩返遊擊小隊先好玩

想問有啲人物專用機體好似 Seed D隻海涅既橙色老虎，係咪將普通老虎加埋海涅就會出現？因為睇圖鑑話已登錄至生產列去，但去生產就搵唔到！迪亞加隻黑色烈火渣古都係咁，thx thx

yes

係俾部普通老虎海涅/關智一揸 個樣就會自動變專用機

W尾2.....好難守
仲俾佢炸爆咗我隻哈囉
利申：已過
有冇巴打知邊關先有水上？
可以俾我啲水屬性機出下場

Thx ar

呢套作品無明確忠奸
所以先有意思
但都因為咁
所以好多人睇唔明

seed同00都有

迪亞加 伊薩古都係咁 幾得意

到依家都唔明OZ係咩立場

杜魯斯諗法唔複雜
佢只係想除舊惡、立明主
為達目的用盡一切手段
最初因為咁先俾人覺得佢係奸（例如引高達殺班高官）
佢最初想捧財團成為世界新主
後來發現財團開發機動人偶
覺得有違佢嘅原則（佢認為無人流血嘅戰爭，係唔會令人類警惕戰爭）
所以先轉軚改捧莉莉娜做新時代領袖
佢自己就扮演壞人角色
先幫莉莉娜消除所有障礙
自己背負惡名死埋
咁樣擁有左膠光環同實則兵力（高達）嘅莉莉娜
無論係名望定實力
都做硬世界新主

00劇情真係好神

W劇場版 莉莉娜點拎

中文翻譯錯

取得條件係要打晒W/waltz/g unit所有關

咁講杜魯斯直情係偉人

出哂全部機
然後成架托勒密衝過去開聯攻就End game

Ggen 最好玩一定係開頭慢慢用廢機打上去果陣

Thx

咁佢的確係偉人
而且極度聰明
基本上W所有重要角色
某程度上都係不自覺受佢擺佈嘅棋子

然後班垃圾左膠只用一年時間就用總帥留低嘅一手好牌輸到俾人武裝政變

心諗屌你，一樣係冇腦垃圾左膠，SEED-D卡嘉蓮起碼都叫做係成手爛牌點打都死，但係W呢班左膠根本係俾部Turn A佢都會照樣輸到甩褲

另一個角度睇
係杜魯斯揀錯人
不過睇返當時局勢
佢都無得揀
唯有寄望莉莉娜佢哋生生性性

近排去追左鐵血第一季
都幾好睇 歌又好聽
仲練緊隊孤兒隊
個黑人真係好廢 比部勁機佢渣都爆

杜魯斯都叫好人 痴撚線
前期叫條女 炸鳩死莉莉娜個養父 跟住用計 殺左主和平派既領袖
和平撚又痴撚線 條女係佢面前掉炸彈炸撚死個養父 後期冇撚左件事

咪講咗囉
佢只係想除舊惡、立明主
為達目的用盡一切手段
只要達到目的
佢知道會害死好多人
但佢唔係為私利
佢都知自己為達目的做咗好多壞事
唔係最後點解甘願俾張五飛殺死
佢為咗令世界和平
將所有人都踢入呢場無情棋局
包括佢自己
係要有徹底覺悟先做得到
尤其嚮高達世界
好多角色一邊大叫唔想殺人
一邊上戰場殺到對家七零八落
跟住又內疚又痛苦又剩
有杜魯斯呢種覺悟嘅高達角色係少之又少
同類角色
我一時之間只係諗起MGS 3嘅The Boss

杜魯斯係清楚自己理想係乜
要點樣做
害死幾多人（佢係數得出戰死部下嘅名）
自己要付出咩代價
諗清楚先貫徹去做
我諗佢都唔會覺得自己係好人
但對全知角度嘅觀眾嚟講
好難覺得佢係壞人

諗返一個經典哲學問題
如果撳一個掣會害死少數人
但會救返絕大部分人
咁應唔應該撳？
杜魯斯就係嗰種會撳
而且願意承擔所有罪責嘅人
所以如果你屌佢係壞人
佢都會欣然接受

神高同師傅要等到三月

都係果句 反應999就接近無人hi到你
有錢就搞掂

呢個月有turn x已經好開心

其實就咁睇呢個月其他野都唔錯
當然要睇埋實際stat先講

也咩囉

都係一個姐

TURN A同X有OP2

有得用東方不敗招屌你老母臭閪

基拉

但要3月先

仲有奇奧

要買season pass了

最估唔到會出漫畫NEXT PROLOGUE
新衫版卡洛同X 3號機都擊中晒我中二魂
入硬

G高達都預咗全入
尤其上次機戰T無得用莉英同大哥
今次用返夠本
仲有應該會齊晒招嘅師父
身為香港人點可以唔用港獨派代表嘅東方不敗

ko有次嬲到想殺人最後殺唔成都有內疚，基魔殺完stella有無內疚過一秒

都唔止嘅
尤其富野系列好多呢類角色
佢本身就想寫少年鄙視大人世界嘅殘忍同醜陋
但偏偏班少年上到戰場
都係做埋啲同大人一樣嘅殺人行為
睇下阿寶、嘉美尤、胡索早期都有過咁嘅情況
富野好鍾意寫呢啲位
最後都係要寫主角明白為咗「保護戰友」同「阻止壞人」
先至要無奈殺人

佢心諗：好彩殺得快，唔係脈衝機實渣都無

岩岩回鍋 咩DLC都無買過
想問係咪買seasonal pass就有返晒

DLC 1 同 2 啲機同 DLC 3 4 比即刻覺得好垃圾

呢部X真係第一次見
之前world over world都好似唔見

繼bx後
終於可以阿西姆同謝哈特同場

兩個子安 兩個神谷

依家全GAME一共有幾多個子安

閃光呢?

Wing 1個 (3個version — 面具、甩面具、EW)
SEED + SEED-D 1個 (3個version — SEED、面具、甩面具)

加埋Turn A可以同場出七個子安

請問隻超越之龍要點玩？
升一級佢真係同我加1

用錢升爆左囉
想用原本數值玩就要加下命中d技 佢原本能力打高難度命中會好低

第一部入手戰艦邊部好

廿十萬行到七步果架藍色鯨魚？

起碼係好純真、簡單既一個人

有偉人品德

直衝托2改

好心佢整D新關

杜魯斯嘅諗法好特別
佢唔認同完全和平主義
因為佢認為愛好戰鬥係人性一部分
否定戰鬥即係否定人類
由呢一點引申去諗
好多作品都會覺得因為人類好戰
從而覺得人類好醜惡
但杜魯斯就完全相反
佢覺得人類好戰係一種美嘅展現（佢係熱愛人類本質）
最重要係戰鬥嘅姿態同態度符合佢心目中嘅美學（拚死戰鬥展現出人類嘅尊嚴同情感）
尤其戰死嘅人（敗者）
可以激發起其他人嘅各種潛藏情感
令人重新反省戰爭嘅意義
咁新一代先有可能比上一代進步
所以佢強調自己想做敗者（故事最後佢亦做到）
漫畫版副題《敗者的榮光》
都係出於杜魯斯嘅人生哲學
呢種承認人類本性好戰
並歌頌呢種特質
而唔係流於變態戰鬥狂嘅角色
幾乎只有佢一個

爆哂機先出呢D DLC，拎到都係打返舊關唔知做乜..............

東方不敗一個就贏晒

DLC3出咗未？

好似話13號

新手啱啱玩
有樣嘢唔明就係點解隻戰艦頭2-3次聯攻就係秒殺敵人
但係之後就唔知發生咩事每隻敵人先扣得1000-2000hp?

lock 得機多，每隻機扣得愈少

每次都係lock 6-7隻以上
但一時可以每隻扣過萬傷秒殺 有時先扣得個1000hp咁少
係咪每次聯攻要開角色技能加強攻擊力？

有冇人好似我咁 玩左100粒鐘都剩係用遊擊
w seed 00鐵血爆哂機先整部托2改黎刷錢買人
艦好悶 點解會整個咁既系統破壞哂代入感

前後關一般都唔會差咁遠嘅。。

你換過僚機嚟？僚機廢聯攻都廢啲

詳細睇呢度

唔該晒你先！ 而家玩咗兩日左右
我覺得啲錢好難搵
上網睇教學係刷EW不過前提係要有300,000買齊晒九部EW

有啲關依家就算我打normal打成個幾鐘最尾先得一萬幾game錢
依家應該勉強打到部份關卡Hard
有邊一關完成任務多錢之餘唔使擺太長時間刷？最驚以為清晒啲機完任嘅時候突然係咁彈成排敵方增援機

好似暫時00劇場版任務一係我玩過入面最多錢嘅一關 有40000幾

玩左120個鐘
隻艦未到999攻 得700攻已經好屈
而家玩返遊擊小隊好玩好多 又唔洗怕冇en
兩三部機一齊玩支援攻擊都好好玩

我仲未打爆
打打下去左玩三國志14
依家等嗰邊出銀英傳dlc. 開返部ps4繼續打高達
打到咁上下就風花雪月煤闇之章，或者persona5R中文

係架 同埋高達故事本身就係講雖然有超科技但數量少
面對重重圍困靠戰術同機師技術突破重圍 果種feel好正
每一步要諗埋下一步要聯攻到 加埋任務條件限制
好有氣氛 雖然我玩easy得2隊都4部機 都玩得好開心
反而出左部托2改試過9lock覺得唔好玩 太冇高達feel
純粹刷錢刷經有效率 唔玩艦真係儲唔到人

未爆+1，係過左鐵血同seed，等齊dlc再玩

買得season pass未？

笨大隻DBFZ出到season 3...即係又要買多次season pass
G Gen唔知會唔會都係咁玩法

仲係W

原來個post係度

seed d第4關，阿斯蘭見到假粉紅登台張立繪

想問加戰艦移動格數果幾樣野係係邊入手嫁？

發現原來v gundam 都幾慘
上次果隻game又無佢份

我明明鐵血stage 3已經做哂隱藏任務！
點解呢幾條女我都未招募到？！！！
點解？！

任務要求寫咩

DLC淨係得派遣好冇意思其實

唔會啦、你睇佢劇本都唔加就知

岩岩開game睇
明明任務果度寫晒條件 中文又無譯錯
你拎唔到應該係你問題喎

鐵血外傳第一關好快搞掂，就算新手，我估最多半個鐘都一定搞得掂，用黎刷下都幾好

利申，打爆咗機都有一啲時間，唔太記得有幾多獎勵

鐵血第10關點打啲運輸船先唔爆

睇到了。。。但拉芙特好似無登場到。。。

買黎俾伊薩古完夢
佢去開神高就值回票價

今日已經齊晒機
用2戰艦玩聯攻好爽我諗如果冇呢個方法嘅話真係起碼每關都要打成粒幾鐘

有啲人話咁樣會冇晒樂趣不過我覺得有時實在太多敵機 有部份尾關多到

求問

解銀/金章任 解到好後先有

唔好話V gundam 連F91都冇

remote play 玩完，點關返部ps4??

咪同你用緊部ps4一樣
Home 最右

遲下DLC 會唔會有新關打

唔會，如果會嘅話早就做咗

DLC3出未呀

ps store出咗啦

出3次DLC十幾部機
得 Turn A 同 Turn X 可食用

以兩機為一組
每組向上、右、下三個方向主動攻擊
優先打敗比較接近運輸艦嘅敵機
到敵方回合攻擊你要迴避（要睇彩數，好彩嘅話大部分攻擊都避到）
我方回合再攻擊
記住善用支援攻擊
留意如果其中一個方向比較好彩
消滅敵機比較快
可以派其中一隻走返近運輸艦做回防
以免其他兩個方向有敵機衝埋運輸艦突擊

不了 設計太騎呢

我睇數值ok先用咋
本身都因為機設樣衰所以冇睇 turn a
啲歌又麻麻地

Turn A Turn
Turn A Turn
Turn A~~~~~~~~

你一定要聽多幾次先會知有幾難頂

我知好難頂
人設機設歌曲完全偏離傳統高達

不知幾型尤其turn x

你係被舊思想束縛住既舊人類

月光蝶係幾型嘅
其他接受唔到

只可以講句 not my cup of tea

但成套野其實幾好睇

睇慣富野嘅人會覺得好唔慣
套作品太善良
男女主角都太正常
嗰啲中二病諗法覺得大人都係仆街
全宇宙都無得救
最好全部攬炒去死嘅富野式思維無晒
反而踏實去講「人類可以透過溝通互相了解，避免紛爭」
唔再講咩超能力、進化論、救世英雄
反而強調平凡人嘅努力、人類嘅善念可以改變未來
咁多套高達都話係講反戰
但我覺得呢套先真真正正反映到反戰思想

GX
DX
GX Divider

高達講反戰係得Turn A同0080交到貨

都有用 DX

我淨係用有覺醒技既機 所以今次dlc3有3部用得

但啲三維比較廢，有排升 999

turn a先係真反戰
成套野turn a係冇乜點參戰，做洗衣機就有佢份
中段仲要揹住粒核彈撞都唔敢同人撞
唔似得seed咁一路打爆人一路叫人停手

turn a一野睇晒係好睇，反而唔會悶到訓著
因為d文戲都好好睇
唔會一唔打就好似過場咁悶到眼訓

switch 版真心垃圾，啲 bugs 到依家仲係有
啱啱想試 dlc 3 啲新機，打死敵機過完動畫出返地圖後，部機啱爆炸就咁卡死咗係到，即刻無癮熄機

本身個設定已經好正
一部滅世機器
配上超級善良正直嘅主角
同幪面超人、惡魔人嘅理念一樣
邪惡嘅力量交由正義嘅人使用
就會變成正義嘅力量
殺戮兵器都可以變做家務助理
如果交由基拉用
佢只會亂入戰場用旋轉劍開無雙
然後瘋狂喪叫「也咩囉」

最記得仍然係用Turn A去河邊洗衫，一開始揸出去就話唔係去戰鬥。

成套野 係得部吞x可以食用

謝生果部好似都ok

ending可以接受

屌，笑到停唔到

Ost同ed不知幾正
菅野洋子
高達啲打機BGM風格，聽得多都厭

成碌鳩咁

如果有留意開Gundam系列嘅音樂嘅，不妨上Apple Music度睇下

而家好多原唱 都放咗上去

所以基魔必須死

當年大把人未睇過Turn A就屌定先，屌得最多嘅就係機械設定。

其實都係老土講句，就係一套作品係無法滿足所有人。

風格一變就有人屌
其實就算睇埋套作品
評價都係咁兩極
我最初都唔鍾意
係要自己轉心態
當係類似宮崎駿嘅冒險作品睇
先覺得好睇

仍然要講一句

「好心嗰啲UC死忠唔好將Gundam當係銀河英雄傳說咁樣看待」

伊撒古

雞蟲渣turn x會鳩叫流星finger，但係我試過渣x竟然無特殊對白

你Up乜

我都唔係好明
自問唔係UC死忠
最愛係 W，OO
其次係0083，馬反，鐵血
但我又唔鍾意 Turn A
咁我其實係邊類?

話緊高達去到某個位，就會以超能力收尾？

例：Zeta西瓜冰、nu推石仔、00裸聊

3月DLC之後係咪隻GAME就完?

由元袓開始就係超能力啦
富野將童年末日同星戰同星河戰隊元素撈埋一碟

簡單來講就係將Gundam當係一個現代軍事武器咁樣去看待。

最記得當年Gundam00 劇場版話有外星生物就話「超人打怪獸，這不是Gundam」

嗰啲UC死忠，成日都覺得宇宙世紀先至係正統，其他都係小學雞。

新買game, 係咪dw唔返之前dlc?

當然唔係 佢要搵你錢

正

Narrative 都好超能力

因為呢隻Game
諗返非UC嘅所有主角
感覺好唔同
以前會鍾意剎那、希羅嗰種
依家人老咗
反而鍾意Gundam X嘅卡洛
佢唔似希羅、剎那咁多心理陰影同矛盾
唔似基拉咁虛偽
佢好現實
活在當下
得快樂時且快樂
為保命會殺人
會用計謀陰人
唔會空談左膠理想
但又唔會沉迷殺人
只係基於面前現實需要先出手
佢有保護迪花嘅信念
但唔會好似三日月咁只係識忠於澳加而無自己諗法
佢面對唔同嘅事之後
都會顯示出佢嘅反省心、同理心

我每個星期都要重溫一次呢段

人地明明說得咗Stella,
基魔係要令佢再暴走
死多啲人先開心

都明知對方防遠程
佢仲不停開彩虹炮,反彈射死咗好多市民,佢個腦好有問題
真仔都識射死角,又埋去近攻

其實基魔同Stella同罪
都係地圖炮...
不過只係直射同折射嘅分別

如果以結果論,
seed d真係好小學雞
基魔嘅偽善,慢性屠殺行為,
我唔直擊你,但係請你太空漂流到自然死

福田問題
觀眾對角色冇代入感
更加大問題係代入唔到

彩虹炮

BTW
BAMDIE又贏

點解turnX會平過turnA

+1 想知

想知

唔睇戰鬥動畫幾流暢 但睇仲會有小小lag 有時會起格
同依幾日玩試過一次轉關卡機

唔好意思呀想問埋switch 日版有無中文？

有
同埋switch版仲係會間中彈驚

明白咁我再諗諗買ps4定switch先
本身唔諗住買 見到g gundam 就想衝

dlc下個月先出g

我覺得Turn A Turn好聽喎
幾鍾意西城秀樹唱歌

歌曲呢啲，的確係好個人嘅

想問下dlc係咪買seasonal pass就有齊曬？
定之後要再買其他？

想問有冇巴打可以教下

我買左 sound版 中韓
DLC 買左 $197 季票
點解入到去得+移動力OP既關卡既?
唔係話X 果D已經出左

岩岩開始玩, 只玩左W OVA 果章

DLC個啲係派遣任務

係
但我得 +移動力果關揀

你有無dl到先 買左season pass都要dl

今晚返去CHECK下先

我想係咪有方法可以將DLC既機體登錄生産表？因為部age-1全備型有日玩玩下可以登錄到生產表，但其他又整唔到。有冇師兄知？

任務再換DLC果度有講條件

見到啦，唔該師兄

00第10關點解好似部艦好似行6回合都打唔到個死兆炮
明明已經行到盡

自己母艦技能比個加速佢

你行得唔夠盡 唔駛加速都應該掂到

今集D角色係咪固定左個樣
之前系列 W條女帶眼鏡可以轉樣 今集係咪冇呢個功能
見到莉莉娜女王裝扯扯地

佢反議長議案D理由先ON9
SD-D 最ON9 係班主角群冇point 但講到義正詞嚴咁
同支那口交部一撚樣
總之基魔粉巫 質疑既野就一定係有問題

係 Seed都有同樣問題

古魯謝屌柒啲人類自私
基魔俾佢串到一句都駁唔到

所以我反而撐古魯謝攬炒

冇fact checked就屌咗先
立場決定對錯，唔駛睇內容
得勢嘅唔講道理暴力鎮壓，冇權嘅大條道理暴力動亂
以前我都覺得seed d好on9，但原來現實就係咁荒謬

3回合爆15部野果關又係搞唔掂
拎唔到第二季既紫頭仔

我地觀眾就可以上帝視角姐，但事實上基魔佢地懷疑議長係合理，政客從來都唔可以信到足

最關鍵既一點係粉紅妖女被暗殺，同時假貨比政府捧上黎，好自然令基魔佢地起疑心，當疑心一起，無論議長扮到幾聖人都好，一樣
會令人覺得背後有陰謀

到最後議長搵地圖炮殺人，就直接令基魔相信自己冇懷疑錯

現實政治都係咁

可以入角色到睇，有唔同樣，但好似冇得轉做ICON

想問switch係咪未fix lag機問題？

終於白金咗

會lag, 但小左任務入面彈

W......金色部件嗰個咁難解嘅
明明已經殺咗24隻MD，但佢好似冇計到

只係議長成日唔開燈開會 俾觀眾以為係有野心
其實基魔佢哋到最後都冇解決世界大戰
只係將個世界搞到仲衰過之前

BTW seed真係好垃圾

成日唔開燈開會

終於3月
幾時先出神高呀

部switch買左兩年未試過lag死
直到今日買左呢隻驚

打無雙都事，打呢個真係

隻game好唔好玩？？？
好耐冇玩g gen

唔知係咪重配過

佢好重要

日本eshop 25%off 6675¥

3月dlc仲未知邊日出

原來官網update咗，11號更新，12號出DLC，仲有個免費DLC，漫畫送個兩部異端

我停左好一排去左玩龍珠，玩完再返黎玩個post仲有人

無啦過兩日出埋G可能撚兩野正式收工

特登淨係玩咗隻Game四份一
留返出晒DLC先玩

基卡拉姆聽落又係用EXVS錄音

岩岩先換到戰損版巴巴托司 但其他機都升到50lv up
唔知換唔換好

原來出左神高，但冇動力玩

終於完晒

連兩部astray都出埋，今集反應都算唔錯，bandai無理由咁快收檔㗎喎

god gundam一如所料變咗9up遊樂場

哈姆太郎：哈姆太郎掌

基魔：決定未來嘅唔係命運，而係god finger

屌

馬克刀部野GGG上身

g高達任務個成功率咁低嘅

個任要用單一部機做先得

都係得30%

咁唔知
我用剎那+00q有53%

可能要用原作角色，我用原創角色+X3號機

杜門升level加射擊值做乜9

射天驚拳要瞄準

我求其試左幾部都100%
應該只係lv同stat問題

師匠

石破天驚爆熱神掌 變左告白台語 好撚正
希羅果個又正 我仲要殺幾多人先夠 改到出幾多爆熱神掌先夠

想睇下東方不敗技 屌你老母西有幾多人會講

告白暫時淨係睇到真同卡洛，仲有邊個

三明讀god finger都好正

笑到仆街d對白

唔怪得之唔出關卡DLC啲筆直燒晒去請聲優

三日月個語調真係似黎搞笑咁

路人真居然係向luna表白

沙慈都會

想問下兩部 astray 點攞？

冇事做笑撚死

神高同盟主啲招型棍到冇朋友

三日月果個tone做乜鳩

玩埋最後一水DLC
正式爆機

成隻Game最有心機整嘅動畫就係呢兩部機
用師徒聯手有唔少原創對答（遊擊同支援都有，製作組真係好有心機）
仲有大量聲優玩梗
呢18蚊真係超抵俾

咁多個DLC真係得Ｇ巾呢個值得買
同埋玩完就好明白
點解明明Ｇ咁多Fans（同Ｘ、Turn A、Age、G復相比，G受歡迎太多）
但唔可以加入變成第五個故事
因為真係同四個主故事太格格不入
用兩師徒打任何一關
都覺得兩師徒去錯地方
嗰種超級違和感
其他作品係無咁明顯
機戰有其他同樣誇張作品都好啲
以前G Gen參戰作品夠多夠雜都唔會太覺
今次參戰作品少就特別突兀

超越之龍有故事劇透

屌好撚正

dlc係咪已經出曬?如果係趁佢減價買嚟玩吓

用G條女加佢部機有98%

master招野試咗咁耐 得3條友有特殊對白
三日月 真 多蒙
話說2師徒同假面都識叫TA

暫時公佈左既已經出晒，我諗隻驚都出左大半年，BANDAI都應該唔會再掉錢落去加新野

岩先down返前兩版dlc
無睇 Next Prologue, 點解無新Tifa㗎

唔知X新個套漫畫會唔會出新嘅DX

有無試超越之龍話唔定有原作neta

仲差劉大耳

sd版劉備?
咁關張係咪都會有?

新手一問係咪所有DLC都冇新增故事？

遊戲配音嘅話，日本聲優係根據對白多少按比例收費

動畫就係無論聲優係主角定係路人，就算得個一兩句對白都係一個價錢，新人一律係18,000円

係

Thx 比咁多錢得D新機體......

新派遣神高達果個點先推得郁

派1架機 其他全待機 正常一架99lv機同99lv人就100%

我仲未有

g self 完美屈機到

2隻伊撒古用GOD笑左

我00q 7 劍3x都有61%

原來你有打

新手應該由邊個故事打起？
Seed 已經覺得好難過

W

多謝G個派遣任，我終於有架75lv機拎白金

00劇場版

淨係用故事機都夠打

玩返鐵血真係

Master 啲配音咁揼本嘅

如果再加新dlc真係想食住動畫個勢出rerise 再出埋成build系列

發現神高用3900光劍 都高攻過基拉用浮遊炮 （大家都80幾LV）有冇人知點解
基拉已經射擊覺醒999

G高達個咋機有招技係根據駕駛員數值嚟提升傷害
所以全GAME最屈應該係master個部

師父係最高overall數值？
你意思係師父999 都會高過基拉999？

唔係呀 只係話master個部高達無咁手短姐
邊個坐都一樣 最緊係要駕駛條友D能力值
你撳部機望下個單位能力 入面招戰鬥裝系統
睇完你就明點解G個咋咁屈

G嗰班友肉體已經係超越左部機 有冇機都無所謂

咁其實杜門條女手仲長 不過個款好普通
有冇日本仔知道戰鬥裝系統條數加幾多%？

點解G個任務上到99%上唔到
上到99%再做都係99

托勒密2型改點拎

劇場版第一關有得用，可以爆GET計

嘩 嘩 嘩 有新關呀!!!!!!!!!

season pass 2

新關冇劇情

邊個痴線佬會刷到999

又係鳯凰系列

你出build系列都好啊

對面又係幾百lvl咪得

Seed堆機round round ps裝甲扣En
真係只能夠講：用愛嚟彌補

唔識睇日文

一早話有Season pass 2

黎緊個DLC叫expansion pack
呢個pack之前season pass唔包 要另外買

1. 多左個難度叫inferno mode
2.新角色能力
3.新option parts

多幾關新關expansion stage

之後都係多新任多新派遣多新機etc

另外黎緊仲有角色同機體lv cap變做999

男女自制角色各多兩個template/兩把聲

睇死Inferno Mode翻炒World/Overworld年代嘅Hell，全部機勁厚血唔俾你用MAP殺

到時又係劇情機幾萬血但係每次互打扣千幾就好笑

就咁聽唔太吸引
要科水可能就免喇...

角色Max能力係咪加番變9999先？
唔係嘅話無分別wow, 有愛嗰幾個角色晨早用錢推到999啦，無愛嘅又唔會同你癲

好似Genesis咁瘋狂加大數值就提高難度
但lv999會唔會太離譜

跟返今集個算式，大家一齊up能力傷害係不變
所以佢今集高難度唔加血，劇情機敵我平衡不變

好似火紋咁高難度加啲痴能技能俾啲卒仔，加增援圍死玩家，Bandie 未必咁有心逐關改
新關反而有可能

本身今集都弱化咗地圖砲...
如果佢幾千幾千咁打
真係燃燒生命

除咗岡釘打10000之外根本全部MAP都垃撚圾

Turn A 同Turn X
大範圍都可以見得下人嘅 🙈🙈🙈

呢隻game ,只能說好彩唔睇好笨大無入正版
玩左陣都del左 , 都係玩番賣肉榮算

見個疫情似有排攪, 我仲諗住入坑添

玩老翻仲玩到咁理直氣壯

好似D乞衣喺度笑鮑魚難食一樣

第一次見人玩老翻仲屌柒正版

出Build系列真係有興趣
但出鳳凰係完全唔吸引
衰衰地出冰淚部白雪公主都好丫
不過出乜機乜人都係其次
如果有誠意想賺錢
原創出幾版IF劇情
例如鐵華團成功打敗號角
朱古力政變成功之類
又例如真最後打贏基拉
議長命運計劃成功之類
咁樣就算係收費DLC我都好樂意俾

卡緊00 第十關，d飛機仔好煩
成日自己沖去死

搞到好似機戰T咁樣

我諗大家最想要嘅，之前冇收錄嘅劇情收錄返落去咁解

最想要If

同埋最少整容姿俾我轉造型呀

其實最想佢有呢部出

容姿真係離譜
有啲造型本身連動畫都整好埋
好似劇場版提子着藍色駕駛服
Seed基拉着札多駕駛服
Seed D阿斯蘭着札多駕駛服
Seed D老虎着黃色駕駛服等等
已經係有晒
但又唔俾玩家自己轉
呢啲細節又唔駛好花功夫
唔明點解唔整

明明以前都有得轉容姿
依家無
簡直係倒退

我估下一集先有
而且都係有機無人

死窮鬼,冇錢就唔好打機啦

最重要係露易絲同Anew唔著衫個look

有新免費DLC
送歷代G Gen音樂
同埋戰鬥畫面加速功能
但都係無得轉容姿
日本玩家唔通唔想要？
但我之前睇日本啲片
都有日本網友留言希望加返轉容姿功能

之前咪又係有人嘈想出full team阿寶馬沙
今集啲咩武士道 朱古力 不可能丫叔 閃光男爵仲多啲人想出埋一隊
順得哥情失嫂意

我覺得同一角色唔同時代能力都唔一樣

唔同時代要分開嘅，講緊同時代但係換衫換陣營嗰啲

面具佬我都覺得可以分開

我同另一位巴打諗法一樣
唔同時代當然可以分角色用
但同時代但係換衫換陣營嗰啲就應該有返容姿功能
以你舉阿寶為例
0079版
Z版
馬反版
咁樣分三款無問題
但0079版需唔需要再分平民服版、軍服版、太空服版？
今集有唔少角色都係呢種情況
特別係有啲人直情整埋戰鬥動畫
例如希羅除咗小背心之外
仲有一個樣係着艾比安測試服
Seed D 老虎大叔都係
本身買嚟用係着軍服（佢預你當艦長用）
但明明大天使號首次亂入嗰版
佢係着過黃色老虎太空服
以上希羅同老虎叔嘅例子
都係已經整晒戰鬥動畫同對話大頭相呢啲嘢
但就係唔俾玩家自己轉
我唔知係心機定預算問題
我自己覺得係諗得唔夠仔細

突然諗起隻唔關事嘅Game──PS4蜘蛛俠
隻Game嘅換衫細節係做得非常非常好
好到遊戲製作組係特登將衣服同衣服技能分開
俾玩家自己配搭唔同衫同唔同技能
其實就算唔係咁整
都無人會鬧
好多人有衫自由換仲兼容過場畫面已經好開心
但偏偏佢哋就係做得咁仔細
咁先特別值得玩家欣賞
有時做得仔唔仔細就係睇呢啲細位

我又係卡左係到

俾返捷度去揸

我過到啦

啱晒我呢啲重覆練級怪。。。只想升爆晒所有機

機打最遠 善用戰艦聯攻

果幾部鳳凰系除咗PSP年代老玩家之外，其實真係冇乜人會在意 (利申：我係，我在意，見到呢幾部機今次竟然又重製動畫好開心果種)

上次Genesis對上一作就係Overworld都算，Cross Rays同Overworld隔咗兩作+八年，根本就應該同鳳凰龍捲風哈囉一樣以後直接base game收錄

見悶悶地搵返呢篇訪問，可能有人睇過
不過呢度有時都有人問究竟佢同機戰有乜嘢分別？

文章內容就唔copy啦自己慢慢睇

《超級機器人大戰》×《G 世代》開發人員座談會 一群走在機器人遊戲最前線的男子漢

（GNN 記者 Sam 報導） 2019-10-25 15:45:43

PC 單機PS4Switch
BANDAI NAMCO Entertainment 旗下兩款知名機器人題材遊戲《超級機器人大戰》系列和《SD 鋼彈 G 世代》系列，其核心製作成員日前受邀舉辦座談會，分享各自的開發心路歷程與未來展望，供玩家參考。

艦長用嚟谷聯攻都得??

其實呢隻同genesis比有無好左？ Work from home想買黎玩

咁一定好咗好多

想要莉莉娜女皇裝

鬥神個技能邊關出
Hell都唔見有

turnX dlc限定？

原來係dlc
唔該哂

想問下杜門同東方不敗通常要配咩技?

想問宜加switch玩會唔會仲係好lag好多問題？

諗起one piece 個Franky

唔係斷空我咩？（都係同一條友）

比起tryon3，我反而想佢出號斗丸

隻 genesis playstore百二蚊 好唔好玩？？？

你鍾意UC世紀（原袓到獨角獸）嘅高達咪啱
但大部分故事都係打渣古，戰鬥內容其實幾悶

鐘意高達嘅機體，我寧願買隻gundam breaker 3完全版嚟打好過
不過一定要係第3集，完全版

gundam breaker玩法唔同wo

所以睇你鍾意咩
睇故事、整個UC夢幻戰隊可以諗下genesis
但入面關卡設計好無聊，一半係一年戰爭打渣古，俾你升到勁一勁都好空虛，唔似其他戰棋咁有挑戰性同滿足感，打到一半根本為儲而儲，高難度只係幫敵人加攻加血，似玩自己多過玩game
同埋cut in非常少，好多角色得把聲幾無癮
機體強弱懸殊嚴重，冇今集醜小鴨設定俾你垃圾翻身

如果純粹係鍾意高達嘅機體，gundam breaker 3真係好爽，UC到非UC都有，鍾意咩機就用咩
你話我攞戰棋類同動作遊戲比on99都係咁話

想解DLC任。

旭日高達出去打一次就可以拎希望高達
但我又唔小心將旭日高達解體
應該點搞？

刷番果個派遣任會隨機出

初次派遣獎勵都會出？

會，課金嘅唔怕

想請教下點解我買左$18 G gundam個dlc 唔見有入面d野?
係咪要買埋$729 ?

想請問各位師兄switch 版成日彈game可以點解決？

無得解決 係真係咁垃撚圾

YouTube播番W同seed

買game送獨眼移植版果個code限期去到幾時？

新DLC係咪今個月出?

expansion pack幾時出?

托勒密2改刷邊關先get到？

00劇場版第1關推部艦上去做聯攻？
冇玩太耐唔記得

新手入坑
想問除咗愛之外有邊個dlc值買？

想買返黎玩
但係咪唔應該買switch 版

NS版聽人講卡頓問題嚴重

得最後2彈DLC既機勁

新人類係咪得dx個dlc有？

新手想問點最快入手擴增機庫
DLC有冇？

明明做咗個任務佢寫我攞到條特殊天線II
點解喺零件度搵極都唔見有

有冇去捕獲嗰到睇？

要生產

見到了 原來係咁

宜家switch 版仲lag 唔lag?

推完g高達嘅dlc
100%咗
發現隻貴族高達唔見咗
點樣可以拎返？

不斷做g 高達 任務份就得

有冇人好鐘意用巴力黎斬瓜斬菜
唔知點解覺得佢好型

建議用雞蟲高達射撚死班仆街

又話春季更新既

有season pass 2?

幾時會出？

把聲又型

出左未

未，連消息都冇

新DLC已出

$59算係咁，但都唔好抱太大期望尤其已爆機嘅

Inferno一入秒艦

黑鳳凰lv3係咩

有無人expansion過唔倒關，打完hell當我冇打過屌

已確定為bug
打normal 先

season pass 唔包新dlc

買左新dlc但都係由佢擺喺度算

新dlc有咩玩？

多左5關
lv 99 變999
能力999 變9999
新增INFERNO難度敵人戰力機體駕駛員最少幾千

係所有關定淨係第一關

好似4關hell都唔得

知唔知邊度有新能力睇

多左個5關係邊度? 唔見有既

04:30

覺唔覺有對白多？

買咗新DLC先

本來已經夠肝 依加要肝多十倍

完全唔知點升機...勉強過到inferno1 1ing第一關
但係d exp少到咩咁，點升...

升人先

人已經有一兩個用錢加到盡
但係本身新ms推攻，宜家推機動都係得7字頭
一打inferno 第二/三關唔開技已經得返3x%命中
d技其實我玩左咁耐用都冇用過...係咪一個技一關淨係可以用一次？

唔係, 冇限技可以重複用, turn turn開命中+3倍攻都得, 總之每隊最多9(艦)+9(ms)次

btw, dlc新關係咪一定要打inferno先unlock到第二關? d敵人能力全部2900以上, 我到底打緊ggen定魔界戰記

有無人刷左最新嘅派遣任
個樣似有新機？

要打normal過

原來要打normal, 我打左次hell打完好似冇打咁

呢個確認左bug黎

咁咪有排升...

我剛入坑, 買左steam 版, 堆DLC其實係要一個一個咁買定其實個season pass係包晒 (但有無限制)?

不包括最新呢個dlc
出果陣我買ps4最貴果個

Lv99 角色能力999打Inferno新個幾關 命中得5% wtf

改爆希羅射擊自身能力之上+999，wing0ew機動8xx
打inferno wing第二關先叫打到8x %

試一試第三關...又得返6x%

再試巴魯滋嗰關
對面所有卒三圍2千6...

究竟做緊乜...

你敢違抗擁有巴力嘅我？

搭單想問 係唔係唔會拎到露娜瑪莉亞 好想要

點會冇
我用佢坐緊隻star標gun

明白~ 感謝

點拎揾極都揾唔到攻略

無可能 你睇任務已經知點拎

seed d 第8關完成隱藏條件再過關

新嗰個DLC唔係一般地肝

用緊揸命運

新手想問下派遺部隊係咪派遺完佢可以閂機唔理定係要開住？我見有d十幾粒鐘

可以熄機

好

Inferno lv, 點先可以快速上到lv100?

真係打到魔界戰記咁
由頭到尾靠兩部艦屈鎖定ex+3倍攻撐場, 其他人完全0戰鬥力

當係以為你養到機動一千中，角色射擊/格鬥近3千，可以打中咩？

對面三圍過二千
仍然係要靠戰艦屈技去打

邊個白痴諗出黎...

就算打得中都冇用, d卒隻隻二萬幾血唔開技一下扣到佢一萬已經偷笑, 佢打你防就萬八唔防就二萬幾即秒

人人自帶super pilot是常識吧
3000擊墜數都有15000dmg嘅

岩岩生產左療天使 之後係咪升住療天使買機師 佢而家d機師唔多勁

inferno以外難度

是但一條友能力用錢隊到999就搞掂

未刷到錢

整到wing gundam ew就得啦

唉屌捉蟲喇
之前未清開哂所有op個盃，依家應該要清哂Inferno啲op任先開到

艦聯攻刷錢係咪加爆隻艦en同攻就得？

機動力>all
艦聯每round 打一下點解要升en

打到inferno
艦嘅機動力冇咩用，攻防仲緊要，攻唔夠嘅話lock 9隻會殺唔到，防就起碼你加少少都要扣少d血，機動我真係唔知要幾多你先閃到d攻擊...
基本上都係開skill先會打得中
三倍damage+lock on 100%+1.5 exp,cap

錢就夠升爆某幾個人出黎執打唔晒就得

機動力都會影響聯攻數值 又可以閃埋人地攻擊
升一樣等於你升攻同防
防一定唔升 寧願升高d血

而家慢慢玩緊 刷緊錢想買番2,3部勁機同一隻艦先玩上去 打左00劇場版同w劇場版

機動力影響聯連携攻擊個數我真係唔多清楚
不過我諗你點爆機動都好難閃到
inferno1難度，對家第一關都講緊三圍1400+
你要升到幾多先閃到？

屌你原來係度9up
lv100 dlc黃金龍3圍都講緊7000 你自己唸下幾多防先頂到啦
閃要反應值同機動力
幾多唔識計 大約大佢1000左右可以叫穩陣少少
同埋艦長用區域內+15%閃避 自己又有+閃既技 其實唔難
我當你冇升過機動力打wing/鐵血第一關lv1 正常冇腦艦聯都過到啦
咁你岩岩入inferno 唔穩咪打住hell 黃金龍先囉

inferno宜家lv11都叫穩嘅，但係都唔敢打d後d嘅關
都冇咩正技能打黎都冇用

3圍7000究竟要升到幾時先打到...

dlc 個派遣 有個超級駕駛員已經好有用
10000擊墜數=冇腦50000傷
打得中就贏

但係連携應該冇用啦？

同埋宜家一部機過2000機動都冇
後面d關應該打唔中
版版都係咁用戰艦開skill清場其實仲悶...

可以洗點既
同埋再難d boss自帶聯攻減半傷
你都係要用幾部機過去打佢

差啲冇咗個save要重玩
好彩有backup

駕駛員係咪跟愛買就得

睇你玩唔玩到dlc
玩到既話 愈少技愈勁
玩唔到既話 求其啦

Seed-D 尾關8回合內點完成到？

無心機沖999

打贏dlc個100lv 我啪碟架啦

唔跟隱藏事件個條件 推基拉上前咪得